香港真係收皮

引渡條例
廿三條
東大嶼計劃

如果全部過到 我移民

你移定都得

留名

可以點唔通過?

政府態度 唔做唔錯 eg. 唔van Uber 但又唔比牌佢
中央命令 就立即做

仍然要相信這裏會有希望

笑了， 就算聽日一次通過哂三條都無問題

因為腥港豬只係留意 樓市股市有冇跌

司法覆核佢？

蒼天之下莫非蝗土，巴打真心覺得移民有用？

過晒就會跌樓價

求大師指點迷津

我都想 得bno係手

係

移就移啦，反正你都隔岸觀火態度架啦，係到呀吱呀咗，又想搏拎正皮

已經過哂

我也想哭 你可否知道嗎

大劉好波

有錢人識自愛 我地呢

樓主 你移定啦
有能力就好走 我窮jj 就走唔到

咁你移硬都得喇

唔移正衰仔

嫁個鬼佬

華人置業前主席劉鑾雄透過律師行發聲明，指今日已就《逃犯條例》修訂，向高等法院申請司法覆核許可。

曾捲入澳門歐文龍貪污案的商人劉鑾雄及羅傑承在缺席出庭下，2014年被澳門法院裁定罪成判囚，被判囚5年3個月，惟因香港及澳門無簽訂移交協議，因此兩人未有服刑。劉鑾雄之後辭任香港上市公司華置執行董事、主席、行政總裁等職務。

劉鑾雄兒子、青年發展委員會副主席劉鳴煒今早前出席劉慧卿的網台節目，被問及對修改逃犯條例的意見，劉鳴煒指聽過有商界表示擔憂，但不便談論，並稱「你又唔係唔識我老豆」、「因為涉及我老豆，我講咩都會無咁中立。」

翻查資料，兩地2015年商討過移交逃犯協定，當時澳門表明簽訂協議後可向香港提出移交劉鑾雄要求。外界估計，今次港府修例若獲通過，劉、羅二人有可能被要求引渡回澳門服刑。

隔離post